條女個老母有精神病入咗保良局嗰啲精神病院，個阿妹就弱智

識咗三個月諗住見下家長，一問先知原來咁大鑊，本來都打算生仔，而家點搞，未屌

佢阿妹有輕度弱智，有攞政府津貼

Ching你咁無責任感不如放生個女仔

搞埋佢細妹

可能條女會遺傳埋精神病

仆街之前餐餐都我俾錢，如果真係長久行落去都唔知點介紹俾我阿爸阿媽知

我都係咁諗

唔啱咪放手囉...
你都咁諗啦

樓主個post 內文又唔打多次個重點 又要睇返標題先知
似樓主有表達障礙 同女女好襯呀

全家都有精神病咁...條女平時有冇咩奇怪嘢發生
小心啲好.....

咁撚斤斤計較咪撚拍拖啦
返屋企打飛機咪唔洗畀錢囉

係呀，唔表現出黎分分鐘仲大鑊 一陣有自毀/暴力傾向就下世再見

八日前中學學歴已屌果個飛左? 呢個未屌飛咪得

share用AC

呢樣真
有個親戚個老母有精神病
而家我個親戚都好似開始黎料
今年新年聽八卦嗰陣時真心笑左
話說我個親戚嘅事跡大到真係住喺附近都知
佢會係夜晚嗰陣時會偷偷開咗個夾萬
喺屋企周圍dum啲錢 同埋拎啲錢嚟食
話乜嘢要分享俾佢啲朋友仔 但佢老公咩都見唔到
嚇到佢老公將屋企所有錢擺番落保險櫃
又試過將啲錢周圍派 仲要係唔識都一百一百咁派
之後新年見到佢兩對仔女 我都覺得佢哋好可憐
都唔知佢哋大個咗之後會唔會有事

有冇社工跟進？聽你講好似拍戲橋段

我諗就冇 佢哋住係大陸嘅
絕對唔係拍戲嘅橋段
So far係好似成個區都知呢件事

所以我先話精神病好容易遺傳

好撚煩

識左三個月 仲要未屌
開post問點搞有幾冇責任感？

基因咁差仲生仔?!

標題已經好清楚囉
要佢打多次做乜

諗住入來會有更深入嘅內容
俾個標題吸引但入到來無內容 同叫雞條女係死魚咁 無癮

樓主依家有咩打算

咁咪分手囉
你講得出呢啲說話你都知自己唔愛對方